
https://www.npmjs.com/package/react-loader-spinner

Types of Spinner
react-loader-spinner component has the following types of spinners.

Spinner Type	Implementation
Audio	<Loader type="Audio" color="#00BFFF" height={80} width={80} />
Ball-Triangle	<Loader type="BallTriangle" color="#00BFFF" height={80} width={80} />
Bars	<Loader type="Bars" color="#00BFFF" height={80} width={80} />
Circles	<Loader type="Circles" color="#00BFFF" height={80} width={80}/>
Grid	<Loader type="Grid" color="#00BFFF" height={80} width={80} />
Hearts	<Loader type="Hearts" color="#00BFFF" height={80} width={80} />
Oval	<Loader type="Oval" color="#00BFFF" height={80} width={80} />
Puff	<Loader type="Puff" color="#00BFFF" height={80} width={80} />
Rings	<Loader type="Rings" color="#00BFFF" height={80} width={80} />
TailSpin	<Loader type="TailSpin" color="#00BFFF" height={80} width={80} />
ThreeDots	<Loader type="ThreeDots" color="#00BFFF" height={80} width={80} />

PropTypes Available
react-loader-spinner component accepts the following props. Instructions on how to use them are below.

name	types	default	Detail
visible	String or boolean	false	Show/ Hide the loader as required.
type	String	"Audio"	Type of spinner you want to display. View the type in Types of Spinner section.
height	Number	80	Height props define the height of the svg spinner. Default height is 80px.
width	Number	80	Width props define the width of the spinner.
color	String	"Blue"	color props is add color to the spinner
secondaryColor	String	"Grey"	secondaryColor props for now is available on Plane and MutatingDots loaders
timeout	Number	0	Duration in miliseconds after which spinner is disabled
radius	Number	value varies	Set radius if the loader has a circle element in it